今晚沽 NIO 揮手區

冇咩力 轉玩tsla好過

無咩力就啱
50 睇吓沽唔沽到

目標50沽，琴晚擺左成晚都去唔到

我都係，一睇已經45